原來成個非洲都無13億人

中國真係痴撚線

說個笑話
自殺投胎後有五分之一的機率當支那人
還是別自殺的好

第一下笑完之後
突然起閪晒雞皮，個心好慌

20% 支那 / 非洲 15%印度